我哋一直爭取唔到我地要爭取嘅嘢唔係因為我哋唔夠和平亦都唔係因為我哋唔夠勇武

而係我哋唔夠誠意
不如今年6月9號我哋嚟個200萬人跪求真普選大遊行
200萬人三步一跪九步一叩
一路嗌住
我們都是中國人
阿爺我哋知錯了
請賜真普選畀我哋

千祈唔好再嗌咩我要真普選
咁樣好冇禮貌好冇誠意
講到你要阿爺就一定要畀咁
阿爺肯畀真普選我哋係佢大人有大量
唔畀我哋都冇資格話要
所以我哋應該要用誠意去打動阿爺畀真普選我哋
而唔係用暴力去威脅

樓主有point 可以一試

一齊跪冧個政府

樓豬冇人理

苦行同賣慘冇人care

hi牙gay

你又改名

成日都改